［ 大 翻 身 ］ 我 要 考 2 0 1 9 D S E

作為CU 1st hon嘅graduate
我誓要成為2019年DSE八科5**狀元，一雪前耻！
各位，2019年，電視見！

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ？